下次要1+1，帶埋屋企件廢中/老出黎活動

我識好多中老聞一次TG就即刻藍變黃

大把廢老覺得無示威者就唔會有警暴

你比佢聞一次

我驚帶佢出黎變斬人藍絲

聞左先講

超遠距離聞完
變得更藍
721都改變唔到ge人, 真係放棄啦

仲好啦, 拉咗冇眼屎乾淨盲

我識一個行尖嘴，中TG之後日日著黑衫

咁依個之前有幾藍?

都係唔搞事咪冇事果d

其實唔洗帶 係屋企打開窗已經有

正解

約佢哋去戰區食飯，黎場震撼教育